<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ArrayOfBook xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Book>
    <Id>1</Id>
    <Name>Ghi Chép Pháp Y - Những Thi Thể Không Hoàn Chỉnh</Name>
    <Author>Lưu Bát Bách</Author>
    <Publisher>AZ Việt Nam</Publisher>
    <Year>2023</Year>
    <Description>sdadssdfasdfsdfasdfasdf</Description>
    <DataFile>image_217480.jpg</DataFile>
  </Book>
  <Book>
    <Id>2</Id>
    <Name>Eureka! Khoảnh Khắc Sáng Tạo Xuất Thần</Name>
    <Author>Yew Kam Keong</Author>
    <Publisher>Bách Việt</Publisher>
    <Year>2020</Year>
    <Description>ádfasdf</Description>
    <DataFile>bia1-nh_-sao.jpg</DataFile>
  </Book>
  <Book>
    <Id>3</Id>
    <Name>Càng Bình Tĩnh Càng Hạnh Phúc</Name>
    <Author>Vãn Tình</Author>
    <Publisher>AZ Việt Nam</Publisher>
    <Year>2022</Year>
    <Description>ádasdfsdfasdf</Description>
    <DataFile>bia1-nh_-sao.jpg</DataFile>
  </Book>
  <Book>
    <Id>4</Id>
    <Name>Càng Độc Lập Càng Cao Quý</Name>
    <Author>Vãn Tình</Author>
    <Publisher>1980 Books</Publisher>
    <Year>2022</Year>
    <Description>asdfssdfsdf</Description>
    <DataFile>image_217480.jpg</DataFile>
  </Book>
  <Book>
    <Id>6</Id>
    <Name>ádfasd</Name>
    <Author>sda</Author>
    <Publisher>fasdf</Publisher>
    <Year>2024</Year>
    <Description>ádfsdafasdf</Description>
    <DataFile>image_217480.jpg</DataFile>
  </Book>
  <Book>
    <Id>5</Id>
    <Name>ádf</Name>
    <Author>ádfsdfa</Author>
    <Publisher>ádfasd</Publisher>
    <Year>2024</Year>
    <Description>áddsfasdasd</Description>
    <DataFile>bia1-nh_-sao.jpg</DataFile>
  </Book>
  <Book>
    <Id>7</Id>
    <Name>Như Sao Trời Ôm Lấy Đại Dương</Name>
    <Author>hngoc</Author>
    <Publisher>Skybooks</Publisher>
    <Year>2023</Year>
    <Description>Như Sao Trời Ôm Lấy Đại Dương

“Tớ gửi chiếc ôm đi đâu đó

Bay đến bên cạnh một bé yêu

Đang bật khóc giữa bầu trời đêm nhỏ

Để tớ ôm, tớ thương em rất nhiều.”

Thân gửi đến người bạn nhỏ một chiếc ôm đầy ấm áp qua tập thơ “Như sao trời ôm lấy đại dương”.

Chắc hẳn thế giới ngoài kia đã không ít lần làm xây xát trái tim vốn yếu mềm của bạn.

Hai chữ “trưởng thành” thật sự không dễ dàng, cuộc sống dù cho đã cố hết sức cũng không được như ý nguyện. Thế nhưng hy vọng bạn, cho dù có nhìn thấy những điều không hay vẫn tiếp tục tin tưởng vào những điều tốt đẹp sẽ xảy ra, giữ cho mình một trái tim lương thiện, sáng ngời.

Đôi mắt bạn xứng đáng được nhìn thấy những khung cảnh xinh đẹp, đôi tai bạn xứng đáng được lắng nghe những thanh âm dịu dàng và trái tim bạn xứng đáng được yêu thương.

“Như sao trời ôm lấy đại dương” là tác phẩm đầu tay của nhà thơ trẻ Hngoc. Tập thơ được chia làm hai phần: Yêu mình - Yêu người. Dù là phần nào thì bằng câu từ đẹp đẽ và lấp lánh, Hngoc sẽ khơi gợi khát khao yêu và được yêu trong mỗi chúng ta.

Có lẽ trên chặng đường học làm “người lớn”, chúng ta sẽ không tránh khỏi những va vấp trong tình yêu. Nhưng giống như biển cả phải có những con sóng thì biển mới trở nên sống động, cũng như trái tim, đôi lúc cần những vết thương để trở nên dạn dĩ, trưởng thành. Từ giây phút bạn học được cách chấp nhận những nỗi đau cũng là lúc bạn học được cách chữa lành cho chính mình. Bởi suy cho cùng chỉ khi ta tự yêu lấy bản thân mình thì mới có khả năng để yêu thương một ai đó khác.

Sau cuối, vẫn mong rằng bạn sẽ tìm được ánh sao trời của riêng mình. Người đó sẽ nguyện ở lại yêu thương, che chở và đưa bạn qua những tháng năm thăng trầm tựa sao trời ôm lấy đại dương.

“Như bầu trời ôm lấy biển xanh ngát

Mình ôm em thật sát ở trong lòng”

Bất luận thế nào, cũng hy vọng bạn sẽ luôn cảm thấy hạnh phúc với mỗi ngày mình đang sống.

Mã hàng	8935325015137
Tên Nhà Cung Cấp	Skybooks
Tác giả	hngoc
NXB	Dân Trí
Năm XB	2023
Ngôn Ngữ	Tiếng Việt
Trọng lượng (gr)	210
Kích Thước Bao Bì	17 x 11 x 0.9 cm
Số trang	192
Hình thức	Bìa Mềm
Sản phẩm bán chạy nhất	Top 100 sản phẩm Thơ ca, tục ngữ, ca dao, thành ngữ bán chạy của tháng
Giá sản phẩm trên Fahasa.com đã bao gồm thuế theo luật hiện hành. Bên cạnh đó, tuỳ vào loại sản phẩm, hình thức và địa chỉ giao hàng mà có thể phát sinh thêm chi phí khác như Phụ phí đóng gói, phí vận chuyển, phụ phí hàng cồng kềnh,...
Chính sách khuyến mãi trên Fahasa.com không áp dụng cho Hệ thống Nhà sách Fahasa trên toàn quốc
Như Sao Trời Ôm Lấy Đại Dương

“Tớ gửi chiếc ôm đi đâu đó

Bay đến bên cạnh một bé yêu

Đang bật khóc giữa bầu trời đêm nhỏ

Để tớ ôm, tớ thương em rất nhiều.”

Thân gửi đến người bạn nhỏ một chiếc ôm đầy ấm áp qua tập thơ “Như sao trời ôm lấy đại dương”.

Chắc hẳn thế giới ngoài kia đã không ít lần làm xây xát trái tim vốn yếu mềm của bạn.

Hai chữ “trưởng thành” thật sự không dễ dàng, cuộc sống dù cho đã cố hết sức cũng không được như ý nguyện. Thế nhưng hy vọng bạn, cho dù có nhìn thấy những điều không hay vẫn tiếp tục tin tưởng vào những điều tốt đẹp sẽ xảy ra, giữ cho mình một trái tim lương thiện, sáng ngời.</Description>
  </Book>
  <Book>
    <Id>8</Id>
    <Name>asdf</Name>
    <Author>asdfads</Author>
    <Publisher>sdfsf</Publisher>
    <Year>2024</Year>
    <Description>sdafasd</Description>
    <DataFile>39eaef2cba1d9a8079189129e56d27aa.png.webp</DataFile>
  </Book>
  <Book>
    <Id>11</Id>
    <Name>ádf</Name>
    <Author>ádfd</Author>
    <Publisher>asdfasd</Publisher>
    <Year>2024</Year>
    <Description>ádasdasdfasdf</Description>
    <DataFile>bia1-nh_-sao.jpg</DataFile>
  </Book>
  <Book>
    <Id>12</Id>
    <Name>ádf</Name>
    <Author>ádfasd</Author>
    <Publisher>fádf</Publisher>
    <Year>2024</Year>
    <Description>ádfasdfsdf</Description>
  </Book>
  <Book>
    <Id>13</Id>
    <Name>ádfasdfasdf</Name>
    <Author>sdf</Author>
    <Publisher>ádf</Publisher>
    <Year>2024</Year>
    <Description>dfasdf</Description>
  </Book>
</ArrayOfBook>